每日返工半個鐘

準備開工

今日冇晒d bot

23678 食糊

Bot

勁

又出現

睇蝕錢

jumped

賺d 本錢聽日賭德甲

gchi

1

唔係

好掂喎好似

黎啦黎啦

十幾分鐘賺幾百蚊

食到wo

原理好簡單
股票根本就係一個心理遊戲
聽日、後日放假，
一陣Trump 打個電話話：
「China is my friend 」
星期一隨時股市大地震
有邊個想Hold 過weekend ?

你地班基層，
感受到時間緊迫嘅感覺了？？？
要忍痛沽出你地既好倉了 ？？？

哈
咁就賺$400

上返700 點睇

Bill，好耐冇見，聽日德甲點睇

今晚度下先

呢d 賺一波咋

等你出山

我彪

Bill gor